<downloads>
    <title>Téléchargements</title>
    <project>
        <infos>
            <title>Mockup iPhone X</title>
            <friendlyName>iphone-x-mockup</friendlyName>
            <description>
                Je travaillais sur ce projet depuis maintenant un certain temps. Le fichier Sketch comprend toutes les icônes, le centre de contrôle et l'appareil lui-même - le tout en vectoriel. Si vous aimez, n'hésitez pas à partager! Pour un usage commercial, simplement me le demander!
            </description>
            <actions>
                <label>Plus d'info</label>
                <button>
                    <label>Télécharger le fichier Sketch</label>
                </button>
            </actions>
        </infos>
        <image>
            <alt>Multiple iPhone X sur un fond gris.</alt>
        </image>
    </project>
    <project>
        <infos>
            <title>Mockup MacBook Pro</title>
            <friendlyName>macbook-pro-mockup</friendlyName>
            <description>
                Lorsque le MacBook Pro 2016 a été annoncé, malgré le fait que je ne pouvais pas me l'acheter à ce moment, je voulais l'avoir immédiatement. J'ai donc ouvert Sketch et j'ai "construit" mon propre appareil - en vectoriel. Si vous aimez, n'hésitez pas à partager! Pour un usage commercial, simplement me le demander!
            </description>
            <actions>
                <label>Plus d'info</label>
                <button>
                    <label>Télécharger le fichier Sketch</label>
                </button>
            </actions>
        </infos>
        <image>
            <alt>Un MacBook sur un fond gris.</alt>
        </image>
    </project>
    <project>
        <infos>
            <title>Dossiers personnalisés pour macOS</title>
            <friendlyName>macos-folders</friendlyName>
            <description>
                On dit de moi que je suis quelqu'un de rangé. Je l'avoue, j'aime bien quand tout est à sa place. C'est pourquoi j'ai designé ce pack d'icônes de dossiers entièrement modifiables dans Sketch. Vous aussi pouvez maintenant créer votre propre dossier et l'utiliser pour trier vos fichiers! Si vous aimez, n'hésitez pas à partager! Pour un usage commercial, simplement me le demander!
            </description>
            <actions>
                <label>Plus d'info</label>
                <button>
                    <label>Télécharger le fichier Sketch</label>
                </button>
            </actions>
        </infos>
        <image>
            <alt>Multiple dossiers colorés sur un fond gris foncé.</alt>
        </image>
    </project>
    <project>
        <infos>
            <title>Icônes des disques macOS</title>
            <friendlyName>macos-hdd</friendlyName>
            <description>
                Pour m'amuser, j'ai refait les icônes des différents disques durs macOS en vectoriel. Si vous aimez, n'hésitez pas à partager! Pour un usage commercial, simplement me le demander!
            </description>
            <actions>
                <label>Plus d'info</label>
                <button>
                    <label>Télécharger le fichier Sketch</label>
                </button>
            </actions>
        </infos>
        <image>
            <alt>Multiple disques durs sur un fond gris foncé.</alt>
        </image>
    </project>
    <project>
        <infos>
            <title>Écran d'accueil iOS 6</title>
            <friendlyName>ios6-homescreen</friendlyName>
            <description>
                Nous avons dépassé l'ère iOS 6 depuis un petit moment déjà, mais faire l'écran d'accueil en vectoriel était très amusant! Si vous aimez, n'hésitez pas à partager! Pour un usage commercial, simplement me le demander!
            </description>
            <actions>
                <label>Plus d'info</label>
                <button>
                    <label>Télécharger le fichier Sketch</label>
                </button>
            </actions>
        </infos>
        <image>
            <alt>Un iPhone sous iOS 6 sur un fond gris.</alt>
        </image>
    </project>
</downloads>
